### 1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
Наслідування дозволяє одному об'єкту базуватись на іншому і розділяти спільні властивості.
Ми можемо повторно використовувати те, що є у одного об'єкта в іншому, при цьому без повторень коду та копіювання методів.

### 2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
Щоб викликати функцію, яка належить батьківському елементу.
